知己知彼百戰百勝

岩岩參加象棋交流會
有 D 中國棋手同經常往來中國既香港棋手
佢地形容中國經濟狀態，比香港新聞報導既消息更大獲

中國2019年玩緊一種叫「永續銀行」既經濟模式
蝕緊錢既銀行，或已經負資產既銀行，可以括免提交銀行報告，即係唔會知道間銀行狀態 (當然可以用逆思維推斷)
即係中國既銀行唔知幾時會突然仆街

另一樣唔關經濟事，中國小學教學生玩鬥地主(唔係啤牌個 D)、打倒土豪
(佢地比相我睇，但冇 send 比我，信就信，唔信當我鳩up 都冇所謂)
個畫面同當年文化大革命 D 紀錄片同相基本上係一樣，睇黎準備玩 第二次文革

要做仔細研究同solid既proof

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？